(劇透) END GAME 幾樣野想分享

分分分 分你老母咩
連弱智都睇得明既戲都要問咁多
成個影視台全撚部都係avg end game
屌你老母有野問 有野要分享去返主討論區啦 柒頭

想問下點解黑妹唔見咗